俾機會你，你會同ex有咩說話要講？

好好對佢了，希望你幸福

大個仔喇喎

喂 乜你未撚死咩？

我仲好掛住你

幾時返嚟都得㗎 有我

898

生性病啦 屌你老母

我屌你老母臭閪生愛滋含撚仆街死啦

生牛河

I don't give a shit

好耐冇見

肯還錢未呀仆街

仲未撚死呀你

Hi

喂喂喂 行開啲啦屌你老母

一定唔會同你開始

下次講分手可唔可以直接啲有交帶少少咁講出黎？唔好再玩失蹤

你五年之後仲會唔會有我

同你一齊係我人生一大污點

行撚開 唔好再

DLLM

有冇為自己做過嘅事後悔

你走寶喇

我好想見妳

我仲係好愛你

I miss u so

我真係恭喜你同個隻馬散左啊

狗男女！！！！！！
快撚啲死啦！！！！！

碌柒啦你，死八婆

八婆，仆街啦妳！
有無又背住姦夫出去勾仔丫？
再搵個更加有錢有車既

同佢男友講:

開唔開心

會 我一直等緊你

對唔住

你老公肯定好憎我

你真係奶撚賤但我仲好愛你

巴打我唔是gay的

食屎啦

你應該好憎我
希望你之後都幸福快樂
唔好再見到一個好似我咁衰既人

沒有想念也沒有忘記

屌你老母

以前同你一齊個段回憶好青春
好開心初戀個個係你
成就左今日既我
希望你既夢想會一步一步成真！

揀個好啲嘅啦

屌你老母正臭雞

係講左分開之後先發覺你撚女人都真係有一手
仲要包裝到自己好好先生咁
你有病想自殺嗰陣係邊個陪喺你身邊鼓勵你 飲水都唔識得思源
怪唔知得你得罪咁多人
吔屎啦你 都俾你呃得耐

屌你老母...揾返我做乜九? 又係掛住想上床~真係狗改不了食屎

點解同我分左手之後就大波左咁多
而家每次見到你都好想扑尻你

仲周圍呃緊人蝦條啊大話精? 一個分手都唔夠膽講失蹤左一個月既仆街

屌你老母 btw你啲女一條比一條醜樣 個個都臭雞格

正仆街！

想回到那一天 只少讓我再次看你一眼

dllm

你條新仔真係好撚柒

快撚啲死！仲要生性病死！

走啦。臭雞！
你依家個新仔
執二攤

做sp?

我成世人只係做過一件事係後悔嘅 就係同你條撚樣一齊過 而家次次諗番 我都好想嘔啊 屌你老母 躝屍趌路啦死仆街

咁真係一世唔洗同人一齊。

全部ex: 再見 希望你地都好好生活 我又要再次去歷險啦

同你一切都令到我個人有成長 包括情商 令到我依家有新感情都可以好好正視處理同包容

臭西港女 搵個好男仔做救生抱

最撚憎呢d人，同人一齊諗第個

祝你成世俾狗公圍

打開你對眼望清楚啦 我邊隻字話要搵好男仔做水泡啊 個句係我個Ex講架

多謝你同我分手 雖然比左第一次你 仲要第一次比人飛先係hurt 但如果唔係都唔會兩個月後有宜家呢個好男友

對唔住我知我係一條仆街

又比你汁返身彩喎日好聲行呀

幾時死呀屌你老母

執劑

屌你老母早知今日何必當初 當日我係街喊住求你一齊番你頭也不回就走左去，我一個人係地下鐵喊到仆街。到今日你有女朋友都周不時搵我話掛住我，但我已經完全唔在乎，對你只係剩低失望 唔好再搵我啦我宜家好幸福唔會再俾你影響到

我活得很好

我一早講撚左果個係狗公黎，屌完你就會飛你，你唔聽，事後仲想搵返我？訓撚醒未

你個閪好臭

岩吖，浪費我時間

新年快樂
希望新一年我真係可以放低你大步向前走
我知道愛唔係一切 相處到先最重要
但好貼近彼此靈魂既感覺 真係唯有你先比到我
Thank you for the years

咁多人死唔見你死

對唔住 喺我錯

sorry ar

我知我真係好撚戇鳩

多謝你鍾意過我

我都大個左喇

Good night

好想再拖你隻手聽你讚我叻女喎
你知我仲未放抵都仲肯同我傾計
雖然我想以女朋友既身份陪你，但宜家以朋友既身份同你分享睇咩劇同生活鎖事，唔係藍剔我唔係唔理我都好好架啦

如果可以從頭揀過，我一樣會選擇遇上你

祝你年年擺喜酒

我掛住你 我等你

未死吖

有你係度做咩？

又係你？

唔好叫雞啦
生生性性

最撚憎d咁既仆街，唔清唔楚

唔會！

好開心佢之前一直陪住我

同意，佢令我學識好好照顧自己

你帶俾我既傷害我以為係3個月 但原來呢個傷害係一世。

加油吖，巴打

4年真係好慘

3個月，好快無事既

好後悔 最後一次扑野果時仲戴緊套

佢最近揾翻我，唉

再拾多次

希望你有睇依個post
新年快樂啊 我仲好掛住你 返黎啦好嗎？

其實我從來都冇嬲過你
你都唔會嬲個同你三唔識七嘅人啦
對我黎講 你連比我嬲你嘅資格都冇

但心裏面仲係好嬲
嬲佢點解要咁對我
或者我咁講佢會失望同後悔。。。

唔好

哦 對你冇咩感覺了
做返朋友咪幾好
你同你女朋友都幾sweet都幾好

再見不是朋友

呀！！！！！

你係咪真係鍾意過我

我愛張敬軒

我都想淨係係3個月 但過咗咁耐都未放得低

我仲係好中意你，明明知大家都中意對方，你可以同我係翻一齊嗎？雖然你怕會害左我，但我想有一個唔後悔既將來呀，成存我對你既第一次要求呀 好唔好呀b?

無機會啦

係，好愛你

我都好愛軒仔

有一個人仲起遠方默默等你返黎
呢2年黎，無一日唔諗起你...

你好煩膠

拾下一個

點解要咁對我 點解咁殘忍

我同佢拍左接近4年，都好難忘記

好憎新鮮感呢個原因

沒得解

可摸耳俾我死得瞑目 而唔係就咁算就算？

我都係

你係我人生的污點
不過唔係因為你，我唔會識到我老婆

因為你樣衰

好滾動

算吧啦

啱呀

究竟你幾時死 唔好再周圍害尻d女啦

不過我想同另一個ex講 我真係好愛你 我唔捨得見到我當寶既野 人地當係草 我好掛住你 我地可唔可以重新開始

新一年
祝你同新女朋友
連生貴子
兒孫滿堂
三年抱兩
遲啲搵你攞利是
恭喜恭喜

你依家個女朋友真係好柒

救護好難考咩？我準備入班喎，睇我唔死係咪好唔爽？

希望你下一個係真心愛你 幸幸福福

對唔住 因為一時無Feel而分開
雖然有後悔 但見到你過得開心就夠
開心過同我一齊就好啦

講大話咁撚渣就咪成日講啦

新婚快樂

不好咩？

你叫我最快樂你也叫我最心痛

我愛你 隻求婚介指重係我度 不過你冇見過

對吾住

我有說話未曾講

好想等到有一日我地都足夠成熟既時候 我地重新黎過
其實你蠢下蠢下 真係好需要身邊有個人睇住你
而果個人 可唔可以係我
可唔可以比我彌補返我當初因爲自私而對你造成既傷害

喂 你唯一嘅好處就係
你對波好大啊！

好對唔住，曾經以為可以行到最後，我錯喇，但一切都返唔到轉頭，見到而家既你好幸福，我亦都有要行既路，將來有機會，好想再坐低親口同你講句對唔住

仆街啦臭閪！

希望你明日都開開心心

我唔捨得你
你可唔可以唔走

就算你對我有幾差，我最鍾意嘅人都係你

希望你生不如死

你值得更好

仆街都益左你！

仆街啦你

多謝你呀
希望你幸福
我都會幸福的

雖然你唔會睇到
但係我好想話你知您仍然係我最愛嘅人 何小姐

新年快樂 唔好再咁大頭蝦啦 加油 你得嫁 傻巴士

爛Jer啦賤人

對唔住 同你一齊個時唔錫你唔太緊張你
諗你橫掂你都會係度陪我
而家到無左你先知我幾咁需要你
不過講呢啲都無用
希望你同你女朋友幸福
希望你唔好再見到我 永遠忘記我
以後淨係記住開心野
做佢女朋友好幸福 希望你對佢好啲 佢值得比人錫
我同你既回憶 我會永遠記住 多謝你陪左我咁耐

不如你返黎啦 其實我仲愛你

早排朋友結婚見返一個仆街嘅ex
發現真係冇嘢想講
我覺得我生活得很好地出現喺佢面前
已經足夠

好掛住你
個天可唔可以再俾機會我見到你

同個男人一齊沒乜好講

希望你之後拍拖每次都俾人帽

黑人

其實最睇唔起我既人係我自己，對唔住

可能你以為是因為我有第三者；
可能你以為我不再愛你；
一年的記憶，你用兩年試圖放下；
一年的記憶，我至今未曾放下；
為何我沒有對你説分手，但不得不放手？
相愛的人不會説分手，但分開太痛不能再相見。
我們各自以換身邊人，試圖再次找新的人生路；
但是分別後，我們各自繼續走對方口中幸福的路向。
口説祝福你，收線後流淚；
原來我們的靈魂曾經合一，分開的心永遠在痛。
雷雨一樣的情節，不能被你分擔。
為你能走美好人生路，我没有解釋為何作負心漢；
我選擇失去所有朋友，換你人生美滿。

含撚啦你

揾工啦八婆

祝你唔會再遇到愛你多過你愛佢既人

對唔住我做錯左好多事 同你一齊4年我好開心 我諗我呢一世都搵唔到個好似你咁好既女仔 今日原本係第5周年 係我破壞左 ，未來日子我會改好自己 希望有一日你會返來我身邊

要幸福快樂呀 臭Bie
雖然係我一嘢就分你手無死因
但我唔想再傻更更落去
成日見到啲背影好似你 死仔
好sweet架每晚收工都見到你嚟湊我真係
見到你特登著converse同我撞鞋嗰陣都係
一齊約好喺月台等都係
好掛住你一見到我一嘢抱起我嚟轉
其實你唔on9個陣真係好正
日日都一齊講啲白痴嘢
記唔記得你話過帶我去美國見你媽媽
記唔記得你話帶我去踩單車
記唔記得我地話要一齊食邊間餐廳
記唔記得我地一齊睇youtube啲煮食片
記唔記得要去旅行
仲有好多嘢架 你記唔記得
記唔記得我地點叫大家
對住你真係會有心跳加速個種感覺
其實我無咩特別話成日掛住
我諗你都會掛住我 但真係無撞到過你
但見到個post就諗起啲嘢叫下春啦

屌你_ _，無左你我都好好

你唔好再出現係我夢入面好無
你話要同我結婚非我不娶
點解要食言
點解過咁多個月我仲咁掛住你

祝你去到第二間大學繼續俾狗屌

現在的我 一天天在改變
明明你不在我身邊
卻因為你而改變

Sorry

我 好 撚 靚

我唔會再搵一個講有幾愛我既人
我會搵一個無論如何都唔會輕易放棄我既人

屌你老母臭閪
你唔配擁有愛情
一個派綠帽既肥閪臭港女
個陣比左一次機會你係我一生人入面做得最錯既其中一次決定

含啦八婆

好對唔住 個時咁對你
係你最需要我既時候我走左 搵左第二個

有d 野係失去左之後先會知
我願意用我一生既運氣去換一個機會同番你一齊
我好想再攬住你訓 同你去放狗

一切都好似太遲 依家得閒放工可以偷望下你都好開心 雖然要企一粒鐘先見到你
係你令我唔捨得轉工 , 轉左之後我都唔知要點先見到你

i'm no hero.
i can't rewind the time and undo what's done.
But if i could i would.

臨分手前一晚我約你食飯
當時你啲語氣你啲態度真係好乞人憎
好彩餐飯到最後都食唔成啫

死狗公 下次溝女照下塊鏡先

快啲死呀唔該
屌你老母

希望他是真的比我還要愛你 我才會逼自己離開

雖然你未有新既女朋友, 如果有,
希望佢比我更好, 你地一齊係開心過我地一齊
證明你同我分開係正確, 我就死心

多謝你離開我
我先可以遇到一個咁愛我嘅他
希望你唔好害下一個好女仔：）

你好撚樣衰好似隻豬呀

我知錯了

move on, 再搵我真係好困擾
各有各生活, ok?

死臭雞，祝你百病纏身，長命百歲

咪撚再四圍溝囡啦屌你老母

多謝你
等我知道 一個女仔奮不顧身咁愛自己係咩感覺
多謝你
俾左咁多美好回憶我

你 最近還好嗎?

大話精死人大話精
食屎啦！

我會同佢講 屌你老母

我講過 會等到你返轉頭為止

為咗呃我上床 乜柒你都講得出
世界有報應㗎 你小心啲
希望你仆街啦

正

咁衰？

好仆街囉你，收皮

我希望你唔好搞第二個男仔

來吧

關你叉事

你是如此的難以忘記

若我們 早就知道 最後要分離
是不是依然 會在一起

選擇我 今日你已經會是人妻

臭雞

祝你唔會有幸福

想去死就快啲，咪下下都以死相脅，on9

含啦臭閪

岩吖，死快d

嗯
喔
88

你咁難得先搵到個真有錢仔
記得揸緊啲 唔好咁輕易放手
我個fd交比你照顧了

Miss u

有時諗起你會喊
對你好失望

🌚

你真係好好屌
屌過幾條女之後先發現

好想同你靜靜咁坐係到好想同你好多野講講一天一夜都講唔完好想同你係香港澳門台灣日本俄羅斯歐洲美國留下我地既痕跡好想同你係某一條不知名既小路上擁吻好想同你坐係海邊睇日出好想同你企係山上睇日落好想攪住你起身好想望住你入睡好想同你經歷不論快樂痛苦惱人憂愁緊張滿足既每一刻好想將你放入我既西裝褸袋入面好想將我自己展示比你

好想，好想

你應承我你唔會後悔，我就會走。

咪撚柒閪煩啦 大情聖